有手足原來今日出左Rider Kick!

屌，出左Link

勁撚到

洪大龍

好勁

都係打壞人